你女神拍完20次拖後，30歲搵返你拍拖結婚

想問下連登仔會否應承？

你會唔會搵錯咗少少野
你係指20歲？

係連登入面: 屌佢老母死臭雞

現實:

30歲係好合理既設定，要搵人埋單，搵長期飯票

執返十零廿濟再飛鳩咗佢

有午餐肉係手 怕咩

中出即飛

咁佢20歲到30歲唔拍拖？